Gevreesd Smee!
Er was geen kind aan boord van de brik die avond die niet reeds hem liefhebben.
Hij had gezegd afschuwelijk dingen voor hen en hen overkomt met de palm van zijn hand, omdat hij niet kon raken met zijn vuist, maar hingen om hem des te meer.
Michael had geprobeerd op zijn bril.
Om slechte Smee dat ze dachten hem lief!
Haak jeukte het te doen, maar het leek te wreed.
Hij draaide dit mysterie in zijn geest: waarom doen ze vinden Smee knuffelige?
Hij heeft het probleem, zoals de speur-hound dat hij was.
Als Smee was lief, wat is het dat hem zo?
Een verschrikkelijke antwoord opeens presenteerde zich--"goede vorm?"
